生於斯 長於斯

本身過左7.1 諗住安安份份儲錢移民
但係今盤我寧願焦土 同你班扮訓
黑警 港共一齊攬炒